特朗普：原本同習近平有良好關係 已有一段時間未與習近平通話

特朗普接受電台節目訪問時表示，原本同習近平有良好關係，但在新型肺炎疫情後感覺不再一樣。特朗普形容，疫情爆發較貿易爭議更惡劣，疫情引致死亡，世界停頓，他形容是一種恥辱。

美國多次指責中國未有及時向外公布新型肺炎疫情，中國亦多次反駁，已經如實及時向外公布，美國的指責並沒有理據。

Trump says 'great' bond with China's Xi changed after COVID-19

U.S. President Donald Trump on Tuesday said his relationship with Chinese President Xi Jinping has frayed in the wake of the novel coronavirus pandemic and that he has not spoken to his Chinese counterpart in a long time.

“I used to have a very good relationship with him,” Trump told Fox Sports Radio in an interview, citing their Phase One trade deal last year. “I had a great relationship with President Xi. I like him, but I don’t feel the same way now.”

Trump said his feelings changed amid COVID-19.

“I certainly feel differently. I had a very, very good relationship, and I haven’t spoken to him in a long time.”

Trump, who is seeking re-election in the Nov. 3 U.S. election, made challenging China a key part of his 2016 presidential campaign and touted his friendly ties with Xi during much of his first term in office as he sought to make good on his trade deal promises.

But he said on Tuesday that the fallout from the outbreak was worse than the conflict over trade. “This is a thousand times the trade deal what happened with all of the death and ... the world had to shutdown. It’s a disgrace,” he told Fox.

借個位
[有圖] 陳敏之呢對屌西腳真係可以奶成晚

要絕交了？

即係冷戰

xi:唔好絕交啦

報仇啦屌！支共害撚死咁多人
總統先生，請你開戰啦！我哋唔驚畀你連坐轟炸！

想聽雜種講英文

I like him, but I don’t feel the same way now.

我哋分手吖

唔再係fd子

燈撚到大豆侵硬起來

私下聯絡都畀人呃鳩過一棟，緊係冇嘢好傾

xi is my best friend

xi is NOT my best friend

屌你老味 侵侵真係搞到成件事好撚gay

有冇人改brokeback mountain圖 想睇

撚狗

打仗

咪摻佢玩

gay test

講親呢恰都出招

d

d死白左又小個籍口

每次講完係friend
都會插佢一刀
呢次直頭話冇聯絡
應該會擊殺